掲尾故揭尾故-搬屋

自從過檔連登之後都冇開過揭尾故比人玩喇，今日見連登揭尾故大C阿馬田玩到詞窮冇故玩，等我都開番個故比大家玩下啦 ，有冇人玩都好，最遲十二點開估

故題---搬屋

有個富豪搬緊屋，然後佢死左。
究竟發生咩事呢diunei

只會答yes,no,非重點

富豪有病？

有

富豪畀人嚇死？

ys

搬屋發現新屋天花板/地牢有幾條屍係度

no

發現自己收埋啲金條冇曬

推下先，快啲估中等我快啲有得洗白白訓覺

心臟病死

ys,明顯啦

富翁盲既？

嚇佢ge人係佢識ge

佢比物件嚇死？

換做窮人得唔得

唔識

no ar

重點係舊屋？

搬緊嚇死？

搬到一半休息嚇死？

搬完嚇死？

窮人有啲難做到

ys,係舊屋發生

搬緊嚇死

故得有富戶 同 嚇死佢果個人 兩個？

有人想對富戶有不良意途？

關唔關求財
謀財害命事

求財

另一人嚇死富戶手法重要？

個人用身體
物件
語言
嚇死富戶？

係唔係誤殺？本來只係想求財

重要

富戶當時搬緊樣野

樣野你乜重要？

身體

全中

屌我知啦

兇手知富戶要搬野

當中有啲貴重野

兇手想拎走佢

就扮鬼嚇死富戶

個偷藏係箱入面？

小偷

兇手刻意做野嚇死富戶？

唔小心嚇死？

唔小心

第三者同富户有關係？
第三者有用工具？

兇手同富戶有冇關係

兇手要嘅野重唔重要

陌生人
非重點

搬野果陣整爛左個古董

唔重要

搬緊聽左個電話？

佢係咪發現樓上閣樓有啲野

第三者刻意出黎嚇佢定唔小心被發現？

要間屋大先做到？

富豪搬緊既野唔係兇手想要既？

兇手既身體異於常人？

仲有咩要估呀

係個賊仔個樣or身體嚇死左富豪？

第三者似富商認識既人？

當係豪宅啦，不太重點

個賊仔係咪死左？

no
正常

個兇手同幅畫一樣樣

嚇死富翁嗰個人個樣同富翁一樣

點解依家啲揭尾故得一句 ？以前細個玩都叫有少少故聽完有啲線索再估，依家得一句點撚樣玩呀

兇手個樣似其他人而嚇死有錢佬

no，btw方向似了

個賊偷緊野？
發現賊既地方重要？

小偷lei左係個箱入面，富翁以為係貨物搬既時候壓死左

個兇手一直扮嗰啲石像

ys
咪富豪屋企囉

可以係睡房，廁所，客廳架嗎

地方不太重要，總之係屋企內

兇手一直扮緊d古董
有錢佬搬屋果陣發現個古董無啦啦郁

兇手個樣似石像？

誤殺?

屌，係咪個賊拎住個畫框扮畫，之後個富翁想搬時個賊仔郁，之後個富翁以為見鬼嚇死左

兇手嗰樣似富豪識嘅人？

nonono 方向啱

唔係

兇手係扮緊某啲野

個人樣好似富豪, 個富豪見到個人咁似自己嚇死左

扮某樣死物？

富翁生前有冇害過人

扮富豪拎家產

富豪係gay 的？

騎士鎧甲？

兇手扮緊富豪要搬既野？

兇手扮死嚇死富豪

ysys

nono

非重點

扮佢害死嗰個人條屍

扮銅像?

差不多了

富豪搬棺材 兇手係裏面

喺棺材入面？

富翁殺過人，將條屍收係雪櫃入面。
小偷匿左入去雪櫃

兇手係賊仔，想偷野，點知嚇死左富豪?

富豪殺人 包成木乃伊咁當收藏品冇人知
所以搬屋要搬埋 兇手咁岩扮木乃伊？